(商科mkt) IVE HD定HKCC ASSO一問

IVE HD VS HKCC ASSO

2個都mkt 想知ive商科有無伏 一定搵到工？
同 hkcc asso 追gpa難唔難 怕升唔到U又無用

Thanks

Asso

Hkcc

ive商科=垃圾

都一樣，問來都多舊魚

Space

一樣個位係邊

Ching讀緊定咩

商科咪撚ive 想上返u一定揀hkcc